527(或者526)係咪唔會有任何動作

一開app就係成頁垃圾kpop post完全冇人討論立法會/國歌法

港猪： 送頭，不了。